想交換張學友演唱會飛 <<學友•經典>> 香港站

1月11日星期五
$680 飛
Zone RED row 24 seat 90-93
想換星期六12號同等票價嘅飛

已經拿到飛？

係呀

係咪東亞訂的優先票？

係呀，方便加tg傾？

因為我都係東亞優先訂 但我仲未收到飛